{
  "Reshala": "레샬라",
  "Goons": "구스",
  "Cultists": "광신도",
  "Tagilla": "타길라",
  "Killa": "킬라",
  "Zryachiy": "즈리아치",
  "Glukhar": "글루하르",
  "Sanitar": "사니타르",
  "Shturman": "슈투르만",
  "Kaban": "카반",
  "Santa Claus": "산타클로스",
  "Blood Hounds": "블러드 하운드",
  "Crazy Scavs": "미친 스캐브",
  "Rogues": "로그",
  "Kollontay": "콜론타이",
  "Partisan": "파르티잔",
  "Punisher": "퍼니셔",
  "Legion": "레기온",
  
  "Scav Base": "스캐브 기지",
  "Dormitory": "기숙사",
  "Gas Station": "주유소",
  "Old Construction": "구 건설 현장",
  "RUAF Roadblock": "RUAF 검문소",
  "Center Floor 1": "센터 1층",
  "Center Floor 2": "센터 2층",
  "OLI": "OLI",
  "IDEA": "IDEA",
  "Goshan": "고샨",
  "IDEA Parking": "IDEA 주차장",
  "OLI Parking": "OLI 주차장",
  "Floor 1": "1층",
  "Floor 2": "2층",
  "Basement": "지하실",
  "Gate 1": "게이트 1",
  "Gate 2": "게이트 2",
  "Rail Storage": "철도 창고",
  "Black Pawn": "블랙 폰",
  "White Knight": "화이트 나이트",
  "Barracks": "막사",
  "Sub Storage Д": "하위 저장소 Д",
  "Sub Command Д": "하위 지휘소 Д",
  "Forest Gas Station": "숲 주유소",
  "Forest": "숲",
  "Pier": "부두",
  "Sanatorium West": "요양원 서쪽",
  "Sanatorium East": "요양원 동쪽",
  "Mini House": "작은 집",
  "Broken Village": "파괴된 마을",
  "Wood Cutter": "나무꾼 집",
  "Card 1": "카드 1",
  
  "Key to show boss notifications.": "보스 알림을 표시하는 키입니다.",
  "Show boss notifications on raid start.": "레이드 시작 시 보스 알림을 표시합니다.",
  "Level to unlock plain notifications at.": "일반 알림을 잠금 해제하는 레벨입니다.",
  "Unlocks showing boss spawn location in notification.": "알림에 보스 스폰 위치 표시를 잠금 해제합니다.",
  "Unlocks showing boss detected notification. (When you get near a boss)": "보스 감지 알림 표시를 잠금 해제합니다. (보스 근처에 있을 때)",
  
  "No Bosses Located": "보스가 발견되지 않았습니다",
  "{0} {1} been located.": "{0}이(가) 발견되었습니다.",
  "{0} {1} been located near {2}": "{0}이(가) {2} 근처에서 발견되었습니다.",
  "{0} {1} been detected in your vicinity.": "{0}이(가) 근처에서 감지되었습니다.",
  
  "have": "이",
  "has": "가",
  
  "Keyboard Shortcut": "단축키",
  "Show Bosses on Raid Start": "레이드 시작 시 보스 표시",
  "Intel Center Unlocks (4 means Disabled)": "인텔 센터 잠금 해제 (4는 비활성화)",
  "1. Intel Center Level Requirement": "1. 인텔 센터 레벨 요구사항",
  "2. Intel Center Location Level Requirement": "2. 인텔 센터 위치 레벨 요구사항",
  "3. Intel Center Detection Requirement": "3. 인텔 센터 감지 요구사항"
}